{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057690",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인천(경인교대) ILLUA 일루아 호텔"
    },
    "text": "客室の内部施設 - 2021年12月にリニューアルを完了したHOTEL ILLUAです。 寝具類は新製品に交換され、ゲーム用PCや様々な視聴経験のためのネットフリックスやウェーブが設置されています。 全客室ではワイファイが使用可能で、52インチの大型テレビとネットフリックスが視聴できるテレビが備えられています。 スタンダード客室は基本仕様1台のPCを提供し、デラックス(檜)客室には基本仕様1台のPCと檜風呂がございます。 デラックス(カップルPC)客室はi5-3570プロセッサーと8GBRAMを備えており、2台のPCでロール、MMORPGなどのゲームを楽しむことができます。 ゲームルーム(バグバン)はi59世代プロセッサーと16GBRAMを備えており、2台のPCでバトルグラウンドをプレイすることができ、ネットフリックスとマッサージチェアが備えられています。 プレミアム(バグ、マッサージチェア)客室はi59世代プロセッサーと16GBRAMを備えており、2台のPCでバトルグラウンドをプレイすることができ、ネットフリックスとコジマロイヤルキングダムマッサージチェアがあります。 客室は2名を基準とし、最大3名まで入室可能で、追加人数が入室される場合、追加料金が発生します。 フロントおよびその他の施設 - 客室は、現場の状況に応じて同一等級の客室に任意で割り当てられます。 週末に連泊する場合、追加料金が発生します。 未成年者は出入りが不可能であり、身分証明書の確認が必要です。 未成年者の男女同室での宿泊及び3人男女同室での宿泊は不可能です。 周辺情報 - 1号線京仁教育大学駅1番出口から徒歩5分の距離に位置しており、イベント中には1台室宿泊と共に現金決済時5+1、カード決済時7+1、サイト決済時10+1イベントがあります。 また、イベント 2 では朝食に無料でラーメンとたくあんを提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室内では何が提供されていますか？",
            "answer": "ホテルの客室内では新製品の寝具類やゲーム用PC、ネットフリックスやウェーブなどの視聴経験のための設備が提供されています。"
        },
        {
            "question": "どのようなテレビが客室に備えられていますか？",
            "answer": "客室には52インチの大型テレビが備えられており、ネットフリックスの視聴も可能です。"
        },
        {
            "question": "デラックス(檜)客室には何がありますか？",
            "answer": "デラックス(檜)客室には基本仕様のPCと檜風呂があります。"
        },
        {
            "question": "デラックス(カップルPC)客室では何ができますか？",
            "answer": "デラックス(カップルPC)客室ではi5-3570プロセッサーと8GBRAMを備えた2台のPCでロールやMMORPGなどのゲームを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ゲームルーム(バグバン)にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ゲームルーム(バグバン)にはi59世代プロセッサーと16GBRAMを備えた2台のPCがあり、バトルグラウンドのプレイやネットフリックスの視聴ができます。また、マッサージチェアも備えられています。"
        },
        {
            "question": "プレミアム(バグ、マッサージチェア)客室では何が提供されていますか？",
            "answer": "プレミアム(バグ、マッサージチェア)客室ではi59世代プロセッサーと16GBRAMを備えた2台のPCでバトルグラウンドのプレイやネットフリックスの視聴ができます。さらに、コジマロイヤルキングダムマッサージチェアもあります。"
        },
        {
            "question": "客室には何名まで入室できますか？",
            "answer": "客室は2名を基準としていますが、最大3名まで入室可能です。追加人数が入室する場合、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は出入りが不可能であり、身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に未成年者同士での男女同室や3人男女同室は可能でしょうか？",
            "answer": "未成年者同士での男女同室や3人男女同室での宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "ホテルは1号線京仁教育大学駅1番出口から徒歩5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルでの特典やイベントがありますか？",
            "answer": "イベント中には1台室宿泊と共に現金決済時には5+1、カード決済時には7+1、サイト決済時には10+1の特典があります。また、イベント2では朝食に無料でラーメンとたくあんを提供します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 589,
        "QA": 664
    }
}